夜

最近一直在看的是安达充 昨日刚看完了Katsu！ 非常喜欢故事的开头 淡淡的雨季 懒散的主角 和红叶一模一样却似乎缺乏运动神经的妹妹第一眼就爱上的女主角 平缓惬意的叙述着这故事但更换过于频繁的支线角色 来不及细细交代的小背景 突然而至的怪物 过于熟悉的情节 却将中段闲的过于拖沓了 最不喜欢的怕是有关那护身符的故事了 牵强并且影响着情感线的展开 只是为了说明却破坏了本来淡雅的气氛而那个咄咄逼人 纠缠不休的天才未免过于的惹人厌了与那位追着自己初恋的幻想不放的女人相似柔弱气息最后的最后 结局是那样的 多少遗憾也许是我的幼稚 我相信着的爱伴随着纯粹的牺牲醒来时 发现梦中的自己哭了忆起久别的友人终于结婚了 却不知为何突然跳转 变成舞台上的自己 在纠缠着 如果我杀死他 也许你会恨我 今后 但是 如若倒下的是我 你会如何呢深沉的窒息感 醒来生命似乎注定需要为些什么而失去